熱狗咁都夠膽要個十二碼 知唔知醜?

廢熱

君子熱

黎多球!!

唔知

黑哨到

第1球都算 叫後衛有意識踢個波 球證難睇踢唔到個波
第2球收曬腳 好少事

開早左5分鐘啫 屌

唔要啦

就連旁述都話呢鋪拉美拿有排停 實秋後算帳

最多都係兩場？仲要有場fa cup重賽？

有佢又唔係好好多姐
打343一定無佢份嫁啦

黑哨

拉美拿死全家

熱狗死全家

明黑鳩你，咁點？

冇所謂啦 佢今場貢獻肯定大過佢場場踢足